影評: 誰先愛上他的

這套電影告訴我們千萬不要當個同性戀者，不然會害苦身邊的人°